應承我，今期民意調查，要陳笑恥負分

要佢包尾

全部都俾0

即時：1812
同我推上熱門！！

「緊急!!!」初五大三罷原因/意義+行動全解說！(終極整合）